{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 리버 (RIVER) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約のお客様は車1台のみ駐車可能であり、基準人数を守っていただければ幸いです。 最大2人客室までご予約いただけます。写真は各タイプに代表されるイメージですが、実際には別のイメージの客室に割り当てられることがあります。 未成年者は利用できず、入室の際には身分証明書の確認が必須です。 入退室時間を必ず守ってください。 もし退室時間を守らない場合、1時間あたり1万ウォンの追加費用が発生しますのでご了承ください。 予約後は客室レビューを残すことができ、客室ではネットフリックスを視聴することができます(ただし、個人アカウントが必要です)。 また、8ピン、Cタイプ、iPhoneの全機種充電器を客室でご利用いただけます。また、お客様のための就寝用ガウンもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ご予約のお客様は車1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大2人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できません。入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守らない場合、1時間あたり1万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室レビューを残すことはできますか？",
            "answer": "はい、予約後は客室レビューを残すことができます。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、客室ではネットフリックスを視聴することができます。ただし、個人アカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる充電器の種類は何ですか？",
            "answer": "客室で利用できる充電器は8ピン、Cタイプ、iPhoneの全機種充電器があります。"
        },
        {
            "question": "就寝用ガウンはありますか？",
            "answer": "はい、お客様のために就寝用ガウンをご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 330
    }
}